屌那星 Adidas對pod 3.1仲型過NMD

著咩都改變唔到你既外表

溝唔溝到女

Sure

我本身95分 而家99

而家99分柒

唔好講
唔好回post由得佢沉
廢時對鞋又俾人炒起

買左對NB 覺得自己NB了

真牛逼!

酸到

認真，我想買波鞋，有邊隻推介？

著tiger至能型了

唔知點解諗起牙tim

尊重啦仆街